好撚憎個Whatsapp 電話功能

垃圾 點解唔俾人可以選擇用正常個 mode 打電話

Whatsapp個電話我會係旅行緊時候用

好撚窒呀清 又 delay 慘過食屎

唯一用途, 人在異地, 或者代替長途

次次打電話都係要自己㩒電話number

你network廢

用緊 3G 咋

你都講咗個用途出嚟..........

我而家講緊平時打本地既時候佢唔俾我選擇用電話內置個電話呀

邊部電話無普通打電話功能

呢個都還好，可以唔聽。
voice message 先仆街，又無得 reject。

你用開 V7 就唔好搭嗲啦屌

明你講咩,
想打電話要去返電話簿到搵人

笑死
我真係好好奇wtsapp有電話功能又點樣影響你部機正常打電話
真係用家問題

請參考 #14 回覆

咪話用家問題

其實以前有得嗰WhatsApp揀撥打/WhatsApp Call
係之後cut左

真 就係唔想聽到你把死人聲先用whatsapp
要講野點解唔打電話 你話一兩句廢事打電話
咁點解一兩句都唔肯打字

最撚仆街係總有啲傻鳩鐘意用whatsapp打電話

好撚憎人地WhatsApp call
又窒又收得差
香港地啲分鐘都一定用唔曬用Web call做乜鳩

長途咪仲撚lag

咁咪唔好用wts囉

最大鑊廢老咁做可以原諒 都有後生會用whatsapp打

然後係錄廿秒鐘講一堆廢話，
其實可能只係想話 OK，
結果我又比你阻撚住晒。

然後有咩事要搵之前既野，
又要逐個 message 聽，屌佢老母。